MacBook 認唔到外置ssd

Imac就認到
MacBook air認唔到

求救

Disk 入面見唔見到隻ssd

完全冇

USB port 壞？

usb 手指試過差唔多問題
我估你部ssd用過係window機度？
我最尾要全格式化先搵到

係
用過windows

window format 出黎exfat分區兼容好似廢廢地
要win mac兩邊讀寫到要mac os底下再format